動森仲有冇人玩？

個熱潮都似過左咁喎

有得home office 咪玩返

Out了

我岩岩先開始玩

有！

有

偶然上去探下鄰居

日日都仲玩緊身邊啲朋友都係

玩咗2個鐘棄game

啲樹枝汁哂啲先會再出返？等第二日再汁？

搖樹就有

玩Zelda無雙

玩左1個星期 單機, 唔知有咩玩

仲玩緊! Facebook mewe都有黃group入

真 勁撚白痴

所有嘢勁慢 特別連線 低鳩能 等黎等去

啱啱開始玩咗一個禮拜多啲

我未join個上網服務

玩左幾個月 島民全部都係貓 不過係人地送

不過唔係幾岩男人玩，玩左陣好悶

呢期冬季更新 聖誕節 活動. 重有人玩.

我老婆仲玩緊，已經玩咗差不多300個鐘………多過我玩dark souls………

的確係女仔會鐘意啲，但……我都玩咗150個鐘

我呢兩個月先開始玩
最近先玩到有島民入住
我諗呢啲Game比較適合鐘意模擬人生嘅人玩
不過可以連線搵去朋友島會好玩好多
有時大家影下相 釣到新野又同朋友炫耀